香港需要一場偉大革命！

甘多個月好多手足死既死 失蹤既失蹤
但好多港豬仲日日番工放工
DLLM 不斷既警暴 被自殺 毒打被捕者 濫捕
香港人仲可以忍？

點解無諗過一場大革命推番中共？
其實早幾個月各大戰役已經講緊 要民主就要一場大革命

自由唔係靠番工放工得黎 係要一場革命！
歷史已經講左人民係不需要依賴政府

香港人如果仲為左個份牛漠視一切只會令港共打沉香港人對自由民主既決心

黎喇 ！ 連登仔們 今日係3月9號 係時候發動我地既民主革命 驅除共產 成立獨立民主香港！
我地先係香港既主人 唔應該俾班港共狗官執政
香港要搵一條出路 而唔係一個回頭路

光復香港 時代革命 ！

有可能架

手足出去果陣訴求係五大訴求
防暴出黎果陣訴求係逃走平安回家

無決心只會虎頭蛇尾